文宣要正視聽：攞返自己嘅錢有咩問題？

選舉近了
大家記得要用錢振興黃色經濟圈同支持手足
幫大家回顧下呢個政權9個月以後點對你？

以下仲有啲野想講
廢除功能組別 不要進攻
全面落實雙普選
冇普選下落實嘅其他訴求都係假 因為冇民意授權嘅所有制度同措施都係不公義 係777/親共特首成立嘅獨立調查委員會只會係自己人查自己人

美國民主人權法入面有提會將香港普選納入評核範圍內香港普選
成日話人權法冇用
只不過大家睇唔到佢已經發揮緊箇中功效啫
就好似黑警將街頭抗爭對眼球嘅衝擊轉移到去被自殺、被跳樓、浮屍等冇可疑事件之上
但其實係有更大嘅殺傷力
再者 人權法可以起警世之效
睇下當時法案過咗之後其他西方國家都開始出現一啲反共嘅措施
我地更加要借力打力，襯全球反共氣氛高漲時拉自己一把
如果唔好好利用
武漢肺炎後就會變到當年剛經歷完沙士嘅香港咁
經濟重創後成立自由行、CEPA(內地與香港關於建立更緊密經貿關係的安排)等措施黎「救港」
實際係乘機箝制香港、加速染紅
依家呢個k型，向大陸人獻媚嘅經濟結構都係拜當年嘅措施所賜，大家切記唔好咁短視！
共產黨一貫主張以虛無主義去集權
消滅哂現有嘅制度、社會秩序、道德價值等黎「破舊立新」
E.g. 納粹、文革、土改、三反五反blablabla
所以 疫症過後我地抗爭嘅目標應直指全面普選，所有遊行集會、街頭抗爭、國際線都以呢個目標爭取係9月前/延期全面普選立法會、廢除功能組別！
仲要抵制所有同中共有關嘅「援助」
最後祝大家身體健康，光復香港，時代革命

推

認同請幫推

光

復

香

港

大家唔好唔記得流亡海外嘅手足啊

記唔記得7.1發生過咩事

自推

天滅中共

大家認為有咩可以做都可以討論下